屌仆街 啱啱旺角地鐵站

前面踢拖巴打跳欄好撚型 跳完頭也不回慢慢行走
我都跟住跳左

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可